[突發] 知名物理學家霍金去世 終年76歲

R.I.P

為左紀念霍金 大家拎返晒佢地相出黎一齊紀念

屌 唔知點解又諗到上知天文...